係天恆落車既綠色軍褸絲打 我想同你講..

你條褲好有型

多謝

我男朋友送比我㗎

係唔係你呀

頭先想問你借紙巾

咪呀你 我報警架

借完咪還返比你囉